Ahoj Adam! M ktera se jmenuje Pražánka. Bylo hodně lide, přisli ke mně Adam, Eva, Eva a ještě mnoho lide. Dostal jsem velmý hezký darek od Adama. Daroval se mi auto. V restauraci jsme vsichni hrali a bavili. Měj se hezký!
